{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 굿데이 여성전용 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能であり、チェックアウトは10:00までです。当日予約の場合、払い戻し及び取り消しが不可能です。チェックインは22:00まで可能であり、22:00以降に入室する場合、事前にご連絡お願いします。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。ドーミトリー客室は、ダイン、実に他人と共に利用することになります。入室時1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の入室できるかどうかは、提携店に直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約による入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって変更されることができ、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、入室の際、現場で1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。予約時、朝食が含まれており、メニューにはトースト、コーヒー、飲み物、果物が提供されます。無料で提供されます。駐車と荷物保管、ワイファイなど便宜施設を全て利用可能です。共用のキチンと共用のスペースは簡単な炊事が可能になっており、個人ロッカーと冷暖房施設も用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、払い戻し及び取り消しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは22:00まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00以降に入室する場合、事前にご連絡お願いします。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は、ダイン、実に他人と共に利用することになります。入室時1当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室できるかどうかは、提携店に直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者、同居予約による入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって変更されることがあります。これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、入室の際、現場で1当たり10,000ウォンを現金で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約に朝食は含まれていますか？",
            "answer": "予約時、朝食が含まれており、メニューにはトースト、コーヒー、飲み物、果物が提供されます。無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や荷物保管、ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "駐車と荷物保管、ワイファイなど便宜施設を全て利用可能です。"
        },
        {
            "question": "キチンと共用のスペースにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "共用のキチンと共用のスペースは簡単な炊事が可能になっており、個人ロッカーと冷暖房施設も用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 630
    }
}